Hor Lau Yea即係點解？有無人識？

無端端諗到個音

可怒也

好撚嘢

噉都唔撚識

一定係配，唔發火你當我病貓